警黑合一, 一齊走

大家小心~ 盡快離開~

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

又係P牌叫人走既

博愛醫院隔離有兩架車義載去錦上路西鐵站

即使醫院隔離有大量警車
暫安全

19：00

起現場外圍...住左新界西好耐~ 點會唔知...

鄧炳強一定做9你~